Projet mod voiture créé par D6E afin de pouvoir intégrer des voitures dans le jeu.

Information pour D6E : il suffit de se connecter à git.framasoft (avec une adresse mail et un mdp) pour pouvoir modifier le projet.

01/04/2016 : mod testé et validé sur le serveur. Aucune erreur détectée --> intégration ok.